其實應該派十萬

錢係我地香港人嘅,政府有兩三萬億,一人十萬係五六千億,仲大把錢

政府有錢咁多㗎咩？一陣落曬去行政費到應該係一年派一萬，跟住連派10年

有都落哂黑警到